請正視 咪撚理熱狗班人

選舉近了 班人開始出黎分化
大家都知道法庭既資料係有得cap落黎既 係公開既
蘋果做法可能唔完美 但我地唔割！！ 最想我地割 最想我地屌蘋果既係對家

熱狗既人比人拉左就過蘋果報料 大佬呀 前一晚有人報消防 第二日仲用同一路線走 ？之後過蘋果報路線？路好咁on9啦好嗎

大家請視聽 11.24 一票不投民建聯

推

推。

推推推推

推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推墀墀

推推推推手

蘋果咁做未必係最好，但起碼佢地唔會被消失，屋企人都搵到律師幫手

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊